求人生 Online 攻略

屌，又卡關，求攻略

有攻略嘅唔好收收埋埋，係時候供獻一吓畀新手學習吓

小弟得最初級嘅財富篇

分享下先

新手挽家求帶升

玩

你哋肯分享你哋嘅攻略，我咪分享囉

賺錢睇醫生＞睇完醫生再賺錢＞賺錢睇醫生＞睇完醫生再賺錢＞賺錢睇醫生＞睇完醫生再賺錢＞賺錢睇醫生＞睇完醫生再賺錢＞賺錢睇醫生＞睇完醫生再賺錢＞。。。。。。。

資本主義的勝利

證明咗咁樣係卡關刷世襲點嘅做法，唔係太 work

刷首抽

唔夠世襲點刷嚟刷去都係嗰幾款奴隸角

有冇人有健康篇、愛情篇同創業篇

幫襯吓書店啲成功學

嗰啲假攻略嚟，跟佢哋咁玩命都冇

外掛

而家 ban 得好勁，得啲 VIP 公會先可以有資格偷雞用

咁幫襯吓蘋果日報睇人仆街睇人失敗

嗰啲扣經扣到好難番生，冇乜參考價值

咁學吓龍心發癲有冇得諗 大家都係it狗

龍心都卡關啦，最多攞到福利篇

最近mingjai有講
希望幫到你

加入真我飛機會

其實要揾下啲隱藏野
個個人都都做一樣既野，人地課金又多過你，遊戲天份又高過你，你再努力都追唔上嫁喇
不如去揾下啲隱藏副本

利申：上個月打左《東歐之旅》呢個隱藏副本，攞左個「大冒險家」既稱號，有個旅行公司NPC交左個叫「旅遊達人」既任務俾我

分享我嘅初級財富篇其中三個 points:
1. 工作係用勞力嚟換錢，換咗錢之後應該利用錢換更多錢。
2. 存蓄必定輸通脹，因為銀紙係特權人士印出嚟嘅借據，所以一定要買可以生錢同升值嘅資產。
3. 股票合理價值係有數可計。

Quit game

跳出三界外 不在五行中

利申已quit